推口號 十二手足

十二手足
平安回家

釋放義士
還我公義

推